環球時報：蕭若元是走資派的最終兵器

燈力先係佢最強嘅地方

老蕭認同

我們在香港的燈神，

願人都尊燒山的名為燈；

願燒山的國降臨；

願燒山的旨意行在地上，

如同行在最新燒析。

我們日用的人網幣，

求燒山今日賜給我們。

又求饒恕我們的假膠，

因為我們饒恕得罪燒山的人。

不叫我們遇見試探，

拯救我們脫離港共。

因為國度、權柄、榮耀、

全是燒山的，直到永遠。膠們。